國產車又平又抵 點解唔引入多D黎香港

3萬幾蚊一部五菱, 地板油飛車
要小巧 有五菱

要馬力 有金杯

揸鬼國地獄直通車？不了

會爆炸 不了

點解香港淨係得日本車 歐洲車同TESLA

平有平揸

可以解決土地同人口問題，唔錯

$40000 一架SUV

香港買車容易養車難，
就算免費俾部車你，
啲人都要考慮要唔要呀。

咪有架東風囉
樓豬你又唔買？

on9
買車唔係難，養車先係

窮人根本養唔起
有錢人睇唔起
真香港人更加睇唔起
靠啲愛國藍蛆支持？收檔啦

東風嚟到香港都要17個

計左稅未呀支那狗？

其他就話即，車就

東風部風光580賣得唔差，2020下半年賣咗七十幾部，賣贏CRV

一國一制 免埋稅

咁樣衰！

引入咗95油先啦

佢老味
政府車應該首當其衝第一班換國產車

巴士引過BYD啦
成日壞車

好呀，你買左未?

引入囉
睇下有幾多人買

我買

雖然未坐過BYD 但BYD巴士有輸出好多國家
例如日本 美國 英國 所以睇落應該唔會差去邊

放心其實好快貨車已經多咗好多支那車

喱排見好多工程車多咗國產車，但車頭寫英文，所以唔覺係國產
如果平嘅又多個選擇唔係壞事嘅，但好睇市場接唔受唔到，因為如果佢開得貴，d人鬼會買國產，買日本仔唔好？

之前就係整個15年換車個問題好多貨車車主都唔想再買貴車因為10年後都係冇晒二手價值 益咗大陸平車

見好多重汽拖頭，引入到又夠平既話一定有人買

食環d洗街車都係大陸車

重汽夠鑊氣, 匹數寫420但係超級唔足匹

係吖，開頭寫英文唔多覺，但有次等人接咁啱有幾部黃色車泊咗喺隔離，個時無聊睇真啲好似用拼音Dong風，之後上網一check先知

東風，勁多

恆馳1234567

旅巴業一早貪平入埋啲乜撚金龍五洲龍，衰鳩晒啦

中國重汽仲撚大鑊，掉喺街邊送都唔要

有需求先有供應
香港其實唔多人想玩阿拉花瓜

大陸車用嚟悠悠閒做下工程洗街車都算，派街入倉呢啲香港式用車，收皮啦

我諗淨係港共都入唔少啦

支國重汽都有

等緊恆馳

香港人唔係無錢買車，明知雙田雙氣袋搵笨又貴都爭住買

日本歐洲車都唔撚係貴架，係首次登記稅貴之嘛

知唔知乜叫蚑那鑊氣

旅途巴啲宇通金龍幾年就俾業界淘汰

岩呀 至少所有AM車都要轉晒國產先啦

我諗起大陸想攻香港電動巴士, 點知幾個月後全面收皮,

香港啲路你估咁易行咩...

落到黎買萬變十幾萬，我買大日本好過

港共買車唔駛俾稅，唔駛買咁cheap

另外嗰七十幾部係經運吉出牌，應該唔係正苦車

無人講紅旗嘅?
領導人專車，打橫行都得

好多大型商用車 轉哂國產

但係條街 仲有勁多

講真
係香港養得起車嘅，都唔會買呢啲比人笑啦

流動房屋 自己救自己

退得七七八八，依家啲旅遊巴一係改買歐洲車，一係買返日本車

你叫啲大陸巴士頂閘行一程屯門公路唔壞我當你叻

嗰啲所謂國產咪又係歐洲技術

好多？東風出牌多還是雞乸出牌多？

五菱mini

nio

神車

轉春咩…班黑警又話轉用國產野…
依家咪又死死氣用Benz

好懶咁淨睇2020/12出牌嘅HGV。6部Scania 6部重汽

五十鈴最好賣，出咗12部，跟住係Volvo 7部

Mercedes 都有3部

如果你講HGV，重汽最多出黎搬機或者做泥鬼田螺，入地盤果D都係預用三幾年貨仔，上路菜狗嗰D用大陸野就真係仆得街。

全港最想重汽賣多啲車果個，除左代理，應該就係海港拖車果個包包，多車佢先多嘢做

大陸巴士連點樣擺好條 power train同控制好個重量都未做到，12米雙層又如何，咪一樣載得100人鬆啲

睇topic 以為手手

我都覺得香港警察應該全部轉晒用中國國產車
同埋所有裝備
包括配槍
都應該要轉晒用中國國產野先岩!!!

Condom 都要用

警曱之前試過都唔用啦

我認為全政府AM車都要轉國產野，唔淨止死黑警。

大支持!!!

無記錯早幾年大嶼山巴士買左大陸巴士

應該頂唔順轉番哂Isuzu同benz

搵食車一定要穩陣日日開工邊會同你博

你見地盤佬一定用靚野嘅道理一樣

拉

你叫條雜種坐C919先啦

移動型棺材

大陸申龍，喺羌山道成架炒撚埋落山

大陸車垃圾，大陸重型車更加應該推去堆填

九巴新鴻基都唔敢買大陸車你就知咩料啦

咪就係 個個得把口講愛國